## React router params

### A.Comment recup les params qui sont dans Router

il faut faire un import de useParams = le react router dom sera en mesure d'utiliser les params.
````
import React from 'react';

import {useParams} from 'react-router-dom';

export default function page2() {

let {id} = useParams();

return <h1> page 2 : {id}<h1>;

};

````
**Etape 2**
````
=> aller ds app.js
 
=> aller sur la ligne de code Route path 

<Route path="/page-2/:id/:p2">

puis dans la ligne de code <link to 

<link  to= "/page2/coucou/tata">page2</link>

**Dans le fichier page 2**

import React from 'react';

import {useParams} from 'react-router-dom';

export default function page2() {

let {id, p2} = useParams();

return <h1>page 2: {id} {p2} <h1>

````
///video111///
